兩母女公屋被沒收 企圖跳樓

支那狗又中回力鏢

由佢跳左就唔使處理

2021: 兩母女獲轉派更大公屋單位並永久豁免租金 立法會研豁免內地長者來港可獲免費公屋單位

Old news is so exciting

個阿婆都唔係廣東人

應該近年先黎極快上樓果d
話之佢地

沒收得即係唔合資格 咁被沒收冇問題

點解要阻住佢跳樓?

2013 年

公屋仔跳樓=亂拋垃圾